hkbn 轉寬頻 （cmhk, 有線入嚟報個價）

hkbn今個月完 見cmhk 1000mb都係108幾平 衰在唔包電話 睇下sales做唔做到平啲
有線個價都幾吸引 報埋啦

其他就免

吾好用有線 有線成日斷線

cmhk呢咁

cmhk都係租hkbn條線